DHL續BNO安全嗎?

順豐完成收購DHL業務

最近,DHL 設限額而,唔係加強服務,增加服務時間目的何在,心照啦

供應鏈業務

賣supply chain , 唔係賣公司

你地班人,仲唔清醒下

咪癲
早兩個月已經係咁
武漢肺炎之後郵局寄唔到野

個個去DHL寄物資
我阿爸之前6點幾去排隊攞籌先寄到野

全部停哂 得DHL 有機去LHR
唔係唔想做 係跟本無位做

唔會
會比山賊打劫搶走

好撚醒呀你，唔好續囉

個邊其實開工未

你至醒目我無BNO,唔洗續

DHL supply chain
寄bno果間叫dhl Express

有無人知乜野係供應鏈？
其用途？
賣chain唔賣公司即係點？

你當係其中一間子公司賣咗出去啦
而家子公司唔係做我哋平時用嘅速遞服務

我星期五寄DHL
佢話預最快星期二收到

Ps我寄最平的

你用express
唔係supply chain

依家先續都係牆頭草

之前咪有巴打解釋過唔係速遞業務

FedEx